岩岩同深藍老豆講...

我：喂老豆政府話每人派一個可以重用60次既口罩😷
深藍老豆： 屌。 依家周街一百幾十都有一盒啦 洗佢依家來派。
我：.....

事實個個藍老豆係疫情上都係屌政府
其他野一路繼續撐 根本扭唔到軚

我老豆覺得疫情上政府做得好好
藍到無得救